全世界同我入嚟，你哋中晒黨鐵計！！

聽日返工日, 黨鐵一定會無事如常運作

呢幾日明明好多站冇事佢都照封係因為想將視線轉移去示威者度

個個都只討論有幾個站有開，但係就唔記得真正嘅核彈

尋日係黨鐵30年嚟第3次炒車

係一個月內第二次，今年內第3次

佢而家係想用示威去遮蓋自身既管理不善，工程不善
唔該咁多位巴絲唔好俾人spin走，我哋一定要迫黨鐵面對問題

自推10連

10

9

8

7

6

推

5

4

3

2

1

黨鐵目的一直都係想轉移視線，無限放大車站被破壞但對火車出軌、地鐵撞牆無任何解釋

一早知黨鐵係專登啦 但問題係點拆

一日係港共政府 黨鐵都唔會有事
你今次唔贏 佢地話念力出軌都變事實

分明党鐵合作，就係官官相衛
你幫我幫下你，短樁短螺絲姐
冇人需要負責！

中計黨出現

字都未睇就話人中計黨

幫推

服務質素下降引起既民憤比做黨鐵少好多啦
俾佢轉移到又點